喂大佬第一次世界大戰都會休息㗎啦

世界大戰德軍同英軍決定喺聖誕節停戰

大家今日休息一日聽日再去發夢購物 今日全力做文宣好冇

10月6

推推推

出出出

聽日聽日

明天見

出佢老味 唔休息

休息下啦大家

聽日後日陸續開爆佢花
今日文宣都要遍地開花 大把核彈等你宣傳

今日全民戴口罩文宣當休息
聽日和理非
後日勇武

幫幫手啦

仲有兩日玩今日休息呀

文宣唔算休息呀！

麻煩幫手spread埋同推全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

全世界

休息休息

休你老母 今日休息嘅Timing同意義都錯曬

今日休息做文宣 聽日再戰

Be water my fd